發現有個新人好正 正過晒啲星夢戴乜乜 英皇 曾物物

無心loop到

完全唔知有依個人

就咁聽好好聽

個戴祖唱歌好撚難聽

現場都好掂
又作埋詞
樣都唔算衰
首歌好好聽 曲風又舒服

似Fiona fung嗰種style

好聽，另一首都

個樣似阿sa mix lulu

唔係靚但絕對唔醜

唱live有感染力

但我完全唔識佢

Sony真係唔撚捧人

班星夢垃圾眼冤

其實香港唔係無後起之秀

原來曲都作埋
咁嘅水準不能只有我知道

好似依首最好feel添

check 返原來係今年叱咤新人銅獎

真係完全無留意
亦唔似有報導

識貨呀ching
把聲乾淨空靈得嚟又有中氣

唔識㗎
睇緊平原集作mike嘅飲食片
佢recommend我睇佢咋

Fiona Fung聲底好
唱功唔得

依個Cath一定唔係K歌先handle到

可惜啲TVB垃圾觀眾睇啲咩HANA JINNY就滿足

黃妍近排出咗新歌

有無人聽佢？
依家喺youtube搵緊

無錯 嗰個戴祖儀真係好撚難聽

打手味重

真係麻九煩
香港人就係咁，聽到好嘅想多d人知又話打手
打你老母咩

黃妍上年新人黎講算最正 唱得作得樣唔差 雖然我麻麻佢啲歌但都睇好佢

係，聽完後覺得歌嘅quality仲差少少
但佢係有實力

如果有養份佢係有得進步

不過暫時睇，似乎佢把聲唔太適合唱小清新類以外嘅歌，唔知咁樣會唔會侷限咗佢嘅歌路

係，不過喺外地其實一種歌路master得好都夠
香港係要求多多嘅

係呀，打你老母

樓主識野。黃妍好撚正唱又得，人又得，好真唔造作好樸實。

依首我都有loop

好有感覺，希望佢會紅，紅左唔好太囂

不過啲人話我係打手囉 岸撚柒鳩

views就仲係10萬內

唔多

係, 香港成個音樂Culture 觀念同外地都差好遠..

啲font好鬼蘇打綠

人哋外國一種曲風唱幾十年都得

當然係要做得好

其實唔係嘅，係因為喺香港死守一種歌路嘅歌手好少可以keep住高質，你首首差唔多但首首精品嘅啲人咪buy囉

睇返佢本來參加過英皇啲乜乜比賽
但英皇唔要佢

好在

IVANA啲人都嫌佢雞仔聲啦

真ON9

英皇on9
要曾樂彤唔要佢

好在咋

喺SONY係唔識捧佢但乾淨好多

ivana我覺得雞仔聲唔係主要紅唔起嘅原因，主要係香港人保守接受唔到佢啲曲風姐

284VIEWS 0 COMMENT呀大佬

識搵打手就唔會咁啦

把聲有潛力 但唔識欣賞啲歌詞 究竟唱乜鳩

人地就係玩某一種曲風玩成世, 不停咁鑽研鑽到盡為止..

香港果啲就係掂一掂表面就話玩左種曲風.. (Shuffle 啲就Blues, 加啲Tension Chord 就話玩Jazz..)

同埋香港無埋唔同音樂類型個concept同埋畀番相應既reward畀佢地,
外地頒獎除左大路啲獎之外好多唔同曲風都會有番啲獎項同鼓勵咁, 香港就係得作曲作詞, 結果玩另類啲就難得到人注意, 最後成個音樂圈又變番主流音樂, 最多加些少另類既元素就當係gimme 咁..

根本外國大撚把歌手唔係人靚聲甜但夠UNIQUE 音樂質素又好
就成功

香港果D 咩人靚聲甜夠氣似CD先叫識唱歌嘅諗法真係落後到爆炸

係，唔係幾得D 詞，曲好D
不過想佢多D機會

其實佢大路pop 果啲都好Pop 下, 當然都好聽..

香港D咩另類，喺外地主流到不得了

係

我都好鍾意佢啲歌
聽得好舒服又特別
之前狂loop笑容迷路了

一陣又俾人話好多打手㗎啦

係..
1. 香港文化同外地唔同, 好難直接咁比較..
2. 香港藝術工作同文化都真係幾落後..

落後係因為無乜機會發展
咁個圈子細，機會少，
就好難進步
亦好多因為咁要放棄/兼做好多其他工專注唔到

啲話我係打手嘅人

唔該豎起耳仔聽下人哋作成點唱成點先

係, 成個社會經濟政治文化問題黎, 好難搞..

好鐘意首笑容迷路了
但感覺佢呢種style喺台灣會易紅啲

近年全球化
好多出咗國發展啦

咁呢個channel係有人自己錄完放上youtube，好似唔太多人識，啲片平均都係一千幾百views

兩年前係女巫店聽過佢唱live唱得幾好
但出咗道之後出嘅歌啲詞都唔夠觸動人心

啲HANA就200幾萬
佢就最多都係幾萬
有啲幾百

冇人捧係咁㗎啦
我都有留意佢 上個月開咗個音樂會仔
得幾十人

唉 幾十人
點生存

咁有啲細場迷你音樂會
好似party咁嘅 幾十人又正常嘅

呀cath啲宣傳都唔算少
幾鍾意佢首笑容迷路了

佢好似有正職

係, 講真, 有得走仲唔走咩

同埋而家全球化, 一直接比較之下真係同外地無得揪..

咁都好D
否則無得捱
除非有$女
但咁樣又會限制咗佢進步

係？我無睇TV無聽電台
真係唔多知

903之前成日播 我都係因為聽收音機先識佢

聽陳蕾啦

係呀
903 rthk2都上過幾次做訪問
咁梗係同英皇星夢果啲冇得比啦

無聽903

冇得比較
陳蕾都唔係新人啦

陳蕾打手

有聽佢

唔知點解依首令我諗起當年CK嘅仍未解決

咪乜都話人打手啦

咁仲點討論

以歌論歌姐，曲風多變，識作識填識唱，唔知點解就係無人理

我有理
有聽

903無理？
不過都無人聽903其實

黃妍我都有聽，感覺上佢歌路太單一，Fiona fung之流，係好聽

陳蕾絕對值得更多人愛

好過星夢嗰堆

無得比啦

我覺得佢自己填詞嗰首歌詞有啲位好格硬黎
不過聲底唔錯

黃妍 把聲好正

人無全才嘅

如詞唔好搵其他人填無問題

希望佢哋隊TEAM都係咁諗

或作好啲先出(不過依樣睇天分同學養)

因為真係無乜人promo，已家d後生仔女留意既主流media 根本唔會講佢地，因為佢地無討論價值
無大公司撐就自然無乜曝光率，做多排搵唔到飯食就會退出

戴祖儀 同 曾樂彤呢d 都唔知捧黎做乜，哂錢

咩HK01 蘋果 我完全未見過有提過佢
陳蕾都極極極少

係幾正 但真係你唔講起都唔知

講起我都唔知
第一次聽，今日

佢未出道係街busking我已經有聽佢 佢把聲堅正

屌 打手

咁TLT勁啲

sony咁多打手

幾正喎
不過d歌唔夠易入腦

聽過一次 LIVE
好穩陣

做連登仔係咪要反曬全世界先得
一支持就係打手

以為講緊TL

上左腦

把聲好似薜凱琪，好撚正

薜凱琪差佢幾皮

見到英皇可以skip
除左最勁果幾個
入得去>結果>淪落倉底暗星

佢無論減到幾瘦
CLOSE UP睇都係肥

利﹕佢未出道已經留意佢

有肉地仲靚

洗左腦了

好聽嘅話老實講我唔多MIND佢乜樣
靚只係BONUS

戴祖儀正好多WO

香港市場根本冇空間比真歌手發展

有幸聽過佢live，原本心諗唔知佢係邊個暗星，但一開聲好有空靈感同小清新feel，自彈自唱好吸引，近距離接觸真人都好溫柔好靚

咁佢的確仲係暗星

呢首幾正

成個Arrangement 都正.

首歌聽落好舒服,好輕飄飄

嘩你又係度..

糖妹咁把聲

我愛廣東歌
其實我成日喺本地音樂台打躉，只係好少出聲

第一次聽到佢把聲都覺得有啲似，但佢把聲柔啲清爽啲，聰到佢把聲個人都開心啲醒神啲

如果出自己歌又上到榜，陳蕾都算係新，上年第一年上到903
黃妍都唔錯ga，但新歌貪睡的人我仲消化緊

btw 樓上打手打手好撚煩，你以歌論歌反駁到黃妍有乜唔好咪叻囉，而唔係第一下就懷疑樓主係打手，係咪要樓主貼員工證、貼稅單證明佢唔係打手先可以開post討論？

之前聽Spotify廣告播笑容迷路了,個時覺得幾好聽,但搵唔到係咩歌
多謝樓主幫我搵翻首歌

啊，講錯，陳蕾前年有兩首歌上到榜，全部自己作曲，大部份自己填詞

係
我媽話香港歌手好老土
問佢
佢話咩hanna 吳若希唔老土呀？

曲ok,詞就不係幾好，唱都唔錯

老實講，啲創作好一般，佢主要靠樣，如果唔係靚靚囡囡，佢啲歌邊吸引到人注意

Sony好捧佢喎，宣傳一啲都唔少，前排出單曲都有發佈會，連Jason同Phil都冇呢啲待遇。上面有人講嘅陳蕾，歌曲質素同整體實力高好多皮，佢就真係冇人捧喇

我認同陳蕾高班過佢
不過佢都唔差

狗也不屌 想點紅呀

識貨

得咁少人識呢

好野黎

好似糖妹把聲

曲風好過糖妹

你睇勞嘉怡就知 小清新喺香港冇得玩

睇過黃妍幾次live
好正 好好聴

係打手又點 呢啲咁好既歌手唔打唔通打你
打手咪打手 吹牙？黃妍好好

佢成日去lost star唱live，聽過兩次超好聽，人又kai好好笑

利申: 打手

連登仔捧果d一概不睇

Lost star 係邊？

大角咀, 幾有heart搞的, 設備一流.

個場幾靚喎！今個月有佢，佢個個月都去唱架？

咁影相出黎就當然靚D....

唔知佢, 我都係like左FB PAGE, 間中又見到佢去.

你老母就打手

識貨
佢係好野
好鍾意佢
人靚聲甜
希望sony唔好浪費咁好既聲音

唔該話人打手果班 聽歌
咪講咁多廢話